通利琴行成個搞演唱會部門解散左。

全部失業

最好賺嘅部門，一蝕錢即炒！？！！

商台講緊， 成個部門玩完， 叫緊救命

疫情完應該會開返

小鳳姐

成行都冇得撈，兩三個月冇工開

攬炒成功

中共武漢肺炎

見勞工組話有人搵佢求助，好似話出唔足final payment
[url]

[/url]

演唱會
航空
旅行社
酒店
奢侈品
飲食

仲有咩行業仆緊街

係咪租器材嗰啲？

合法炒人好合理

場地音響setting.
做紅館演員會

點止兩三個月無得撈

6月開始已經無得撈

炒完好景再請返
唔駛白比人工又可以7折請返

個行頭細老闆驚無人做？

跟足法例賠
到有返Project做, 就call返原班人馬返嚟
尤其係行頭窄嗰啲, 唔少公司都係咁

係咪又玩freelance制 有job先簽service contract

佢地自己內部飛 拎出去炒
都賺唔少啦

141